﻿# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Document Object Model в моем понимании эта взаимодействие со страницей не через css стили а непосредственно через JS. 